有冇人留意 1171 ??

升穿左通道

11見

等等3點如果仲係陽燭 我會入

做咩升得咁CLS
1898又係咁

因為升穿左上升通道+本身隻股基本面唔差